東方：「港版國安法」或掀激烈示威 警促中資商舖關門避險

全國人大會議明日(22日)開幕，議程包括為香港制訂一套「港版國安法」，透過納入《基本法》附件三在香港實施，毋須經立法會審議，事件或引發香港新一輪激烈示威衝突，香港警方嚴陣以待。

區議員余德寶晚上(21日)在個人Facebook貼文，引述消息指，旺角警區助理警民關係主任向區內中資機構發出訊息，內容提到「由於港澳辦主任今晚會與香港政協代表，簡介明天政協會議中會訂立一條『港版國安法』的條例，有機會觸動到香港的滋事分子作出對中資機構的襲擊或損毀行動」。

該訊息呼籲，有關機構特別是中資相關的商舖，留意店舖附近環境及可疑人士出現，若感到不安全時，應立即報案及盡快離開敏感地方，並希望商戶積極考慮在可行情況下盡快關門，免受波及而招致財物或其他的傷害。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200521/mobile/bkn-20200521225834300-0521_00822_001.html

東方前線原來係手足

咁一定支持東方啦，見到有可疑人士扮東方記者一定要報警

啱呀，千祈唔好開門做生意呀

又想自編自導自演？然後順理成章，立廿三條

遇神殺神 遇佛殺佛

大家準備好劏狗未？

執柒左佢啦

近嘅，記唔記得沙田喜茶
遠D，記唔記得將軍澳福建360?

萬事小心。

Cctvb

直接執柒左佢啦

攬炒大成功